如果有時但一個議會被DQ,我請食一蘭

抽1個

文盲

留名

屌你老母又打錯字

如果有是但一個議員被DQ,我請食一蘭

絕不走數

梁頌恆游蕙禎
已經可以抽兩次

一定唔會 林鄭啱啱上台 唔會咁絕

屌你 講緊今日果4個陷家產呀

林鄭你奶媽呀？

如果佢咁撚蠢就無計啦

唔好抽,請我食味千OK?

如果一次過DQ4個仆街陷家產,我全力支持林鄭終生的特首

味千比人食
一蘭比狗食

唔奇，港視都即刻攞到個牌仔

快手dq啦
又要等到三點
屌佢老母

港視拎到牌=林鄭蠢？

好玩囉

四個dq哂 食四次？

唔想食

呢獲。。。。

請得

我

Lm

請啦屌你老母

我要食四碗

請4個ok?

Lm食一蘭

lm

幾點鐘

今晚等食飯

一蘭加麵加蛋 唔該

四碗

請啦

LM

四蘭

留名睇走數

好撚開心呀

今晚抽1個

走你老豆

一碗狗面我請唔起咩

幾時抽？

抽1個食1碗
替玉自付

11點到啦

留名等人請食拉麵

祝抽中

巴打即係抽4個？

1個呀
幾撚時話4個

而家留名仲有冇得抽

一定會
仲要一次過dq曬果4個仆街陷家產

未食過一蘭

食火燒何志光，切何志光肉黎食

我屌你老母你咁撚毒

食完屙撚死你

加粒強得唔得?

抽中你加乜撚都得啦

多謝

今晚食餐勁嘅慶祝下

我我我

可唔可以加麵底？

今晚食ok ？

今晚係唔係一蘭集會？

勁

thx

咁多人唔睇內容
都話抽1個
所有人都係盲閪

集會？你老未你當我王G瘋呀？

+1

聽者有份，樓請食四碗

瘋狂替玉